「727」點解一定要搞掂元朗?

各位兄弟睇曬同我同埋推

各位手足幫手推到熱門置頂

推

樓下含家剷

我地唔係去攪掂元朗，我地係去保良民，反恐襲！

我知啊